[爆毒易］有行會成員否認佛系抗疫 有確診者指政府要負很大責任

新型肺炎疫情持續一年，有確診者接受本台專訪時說，已做盡可以做的防疫衞生措施，仍然受感染，認為政府要負上很大責任。

有安老院舍院友的家屬說，疫情下禁止探訪，形容安排太苛刻。

有行政會議成員說，政府並非「佛系抗疫」，只是無用封城一類極端手法，而是精準微細的策略，應對疫症。